（有片）劉銳紹從中共歷史和手法分析港共策略

一陣又大把人話佢左派出身，做過小鬼隊，又做過文滙駐京記者
然後攻擊佢

幫你推下，等啲癲狗，三五毛攻擊下佢

推

push

夫子講嘢要留心聽